(急)屋企有跑步機的請入

(擺錯台,重post)

想買部Reebok Jet 100跑步機逼自己做運動，唯一嘅concern係怕嘈到樓下

想問下有冇人屋企有用開跑步機？
會唔會嘈到上下左右鄰居？
用防震氈(500幾左右)真係有幫助？
你地部機馬達幾多HP? (Sales話愈高愈貴但會愈穩同愈靜)
你地幾耐左右唧一次機油？

留名
我都想買部放係屋企 等睇樓主食評

李生屋企好大？
我同你講實嘈 千其唔好買

落街跑
當初逼自己跑就係買左隻運動心跳錶

好有毅力 加油

一肺炎天氣凍就停左